救命，隻𥦬就黎跌落街

Call 維修

企係度Hold到2046?

快d拆左佢拎返入黎先啦

拆q咗佢啦
跌咗落去你死硬

哎呀哎呀走開呀

笑

條尼龍繩

下面個窗較拉釘生銹爆開左 快d搵師傅整啦

等緊師傅黎

上面成個甩左，下面仲痴住左，整唔甩....

拿拿拿 你咪呀下你

都叫左你唔好攞我黎借力咯

有聲

😂😂😂😂😂

個post有聲

拿喇喂！走開呀！

樓主咪害人
麻煩講定住邊先

啲鏍絲鬆咗又生鏽
就咁貼塊膠布就算
點得呀

窗較唔順唔好夾硬黎呀

細細個睇親個廣告都笑到仆街

終於等到師傅黎

好撚嘈

我見唔到師父

𥦬口個位好彩係後巷，如果唔係就大撚穫

佢幫手整走隻𥦬先

林狗

跳左落去

剩係聽到林海峰把聲

喂 窗較唔順唔好間硬黎

我都係

拎左隻𥦬去鑽窿，廢事係咪都影人相，post上黎啦

D螺絲生晒鏽 你就咁綁住條繩 點得嫁

成個post都有聲

葵涌廣場？

搵黎炎昌師傅

自己整啦，係咪男人黎

唔係，屋苑

無功具，同埋真係唔識整

屌 有聲post

窗鉸唔順 就唔好夾硬嚟啦

你淨係整呢隻定順便全屋整

好嘈

呢啲錢係要俾人賺，冇得慳

記住搵合資格技師

貼塊膠紙咪無事囉

仲唔搵人整！

即刻搵黎聽

拿拿拿 喂呀 閪呀 走開呀

整返好啦 一陣再講返事發經過

即場整左呢隻先，岩岩師傅check左其他，有5隻𥦬都要整一整，但聽日先黎搞

隻窗裝左幾多年?

是咁的，原先我係房到睇緊高達，突然聽到工人姐姐大嗌，咁我聽到之後跑去廁所到睇下發生咩事啦...
我去到見到佢雙手捉住隻𥦬，
我 》 》
跟住我拿拿淋幫手托住，佢拎條繩綁住一邊，我就企係到左手托住，等師傅黎，等左半個鐘食左勁耐風
好彩無跌落去，如果唔係賠死....

應該都有2x年

好污糟

真係好彩有人係屋企發現

狗屋？

Ip 都唔洗check

其實你拉返入黎鎖返佢就得

唔洗托咁耐

有隻綠色眼望住

曾經試過，但個位置唔岩

屌，比佢嚇撚死

唔好嚇我

要開返對鉸對返個位

好似係